究竟邊個咁樣對李泳豪（豪仔）

武磊

Ex:雞

38歲（冇女）

自己寫完post上黎？

38歲（綠帽）😭

今日search 鼎爺個陣見到